請問管理員可唔可以入一入黎

好心幫手del ac ok?

請問這裡有沒有負責人

什麼事什麼事